{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108782",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문 한솔"
    },
    "text": "普門団地のホットプレイス、慶州普門ハンソルです。 宿泊施設は総客室数49室を保有しており、韓国語をはじめとする様々な言語で案内サポートを提供しています。 そのため、外国人観光客にも便利な宿泊場所です。 ただし、基本規定のオンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。 また、チェックイン時には身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室制限されます。 そのため、未成年者旅行客は身分証明書を必ず準備しなければなりません。 慶州旅行のホットプレイスとして注目されている普門ハンソル宿はヤノルジャ予約のお客様のための特別特典を提供しています。 また、追加人数に関して基準人数を超える場合は、現場で追加料金が発生しますので、ご注意ください。 訪問者のレビューを見ると、とても良い位置に位置しており、静かで清潔な宿泊を希望する方に適した選択だそうです。 値段の割にコスパがいいので、おすすめの宿です。 また、駐車場も便利にご利用いただけます。 宿の内部はきれいで居心地が良く、オンドル部屋でゆったりとくつろぐことができます。 社長の親切なサービスのおかげで、両親との旅行も安心して利用できます。 でも、古い建物なのでドライヤーの匂いがして冷蔵庫の性能が悪いのが不便かもしれません。 また、共用石鹸、歯磨き粉、シャンプーボディソープなどの施設が若干不便な点があります。 全般的に、価格対施設が特に不満足だったという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "普門ハンソル宿は何語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "普門ハンソル宿は韓国語をはじめとする様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "普門ハンソル宿は外国人観光客に便利な宿泊場所ですか？",
            "answer": "はい、普門ハンソル宿は外国人観光客にも便利な宿泊場所です。"
        },
        {
            "question": "普門ハンソル宿の料金はオンシーズンや祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、普門ハンソル宿の料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "普門ハンソル宿のチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "はい、普門ハンソル宿のチェックイン時には身分証明書の確認が必要です。未成年者の場合は入室制限がありますので、身分証明書の準備が必要です。"
        },
        {
            "question": "普門ハンソル宿はヤノルジャ予約のお客様に特典を提供していますか？",
            "answer": "はい、普門ハンソル宿はヤノルジャ予約のお客様に特別特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "普門ハンソル宿の追加人数に関して、基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "普門ハンソル宿の追加人数に関して、基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "普門ハンソル宿のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "普門ハンソル宿のレビューでは、良い位置に位置しており、静かで清潔な宿泊を希望する方に適した選択だと評価されています。また、値段の割にコスパがいいとも評判です。"
        },
        {
            "question": "普門ハンソル宿の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、普門ハンソル宿の駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "普門ハンソル宿の内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "普門ハンソル宿の内部はきれいで居心地が良く、オンドル部屋でゆったりとくつろぐことができます。"
        },
        {
            "question": "普門ハンソル宿の施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "普門ハンソル宿の施設には共用石鹸、歯磨き粉、シャンプーボディソープなどが若干不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "普門ハンソル宿の価格対施設についての意見はどうですか？",
            "answer": "普門ハンソル宿の価格対施設については、全般的に不満足な意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 590
    }
}